🧠 Pregunta 21

[Audio de conversación]
Word: Occupation

A. Profesión
B. Pasatiempo
C. Nacionalidad

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Occupation” significa profesión.

🧠 Pregunta 22

[Audio de conversación]
Word: Friends

A. Familia
B. Amigos
C. Profesores

✅ Correcta: B
📋 Explicación: “Friends” significa amigos.

🧠 Pregunta 23

[Audio de conversación]
Word: Marital status

A. Estado civil
B. Lugar de trabajo
C. Nombre completo

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Marital status” significa estado civil.

🧠 Pregunta 24

[Audio de conversación]
Word: Soccer

A. Vóley
B. Fútbol
C. Básquet

✅ Correcta: B
📋 Explicación: “Soccer” significa fútbol.

🧠 Pregunta 25

[Audio de conversación]
Word: Volleyball

A. Básquet
B. Vóley
C. Natación

✅ Correcta: B
📋 Explicación: “Volleyball” significa vóley.

🧠 Pregunta 26

[Audio de conversación]
Word: Tennis

A. Tenis
B. Boxeo
C. Ciclismo

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Tennis” significa tenis.

🧠 Pregunta 27

[Audio de conversación]
Word: Swimming

A. Patinaje
B. Natación
C. Ciclismo

✅ Correcta: B
📋 Explicación: “Swimming” significa natación.

🧠 Pregunta 28

[Audio de conversación]
Word: Cycling

A. Boxeo
B. Ciclismo
C. Atletismo

✅ Correcta: B
📋 Explicación: “Cycling” significa ciclismo.

🧠 Pregunta 29

[Audio de conversación]
Word: Boxing

A. Patinaje
B. Ciclismo
C. Boxeo

✅ Correcta: C
📋 Explicación: “Boxing” significa boxeo.

🧠 Pregunta 30

[Audio de conversación]
Word: Pop

A. Música pop
B. Música rock
C. Música clásica

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Pop” es un género musical: música pop.

🧠 Pregunta 31

[Audio de conversación]
Word: Jazz

A. Jazz
B. Metal
C. Reguetón

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Jazz” significa jazz (género musical).

🧠 Pregunta 32

[Audio de conversación]
Word: Classical

A. Música clásica
B. Música metal
C. Música electrónica

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Classical” significa música clásica.

🧠 Pregunta 33

[Audio de conversación]
Word: Comedy

A. Acción
B. Comedia
C. Drama

✅ Correcta: B
📋 Explicación: “Comedy” significa comedia.

🧠 Pregunta 34

[Audio de conversación]
Word: Horror

A. Comedia
B. Romance
C. Terror

✅ Correcta: C
📋 Explicación: “Horror” significa terror.

🧠 Pregunta 35

[Audio de conversación]
Word: Drama

A. Drama
B. Acción
C. Ciencia ficción

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Drama” significa drama.

🧠 Pregunta 36

[Audio de conversación]
Word: Documentary

A. Noticiero
B. Documental
C. Serie

✅ Correcta: B
📋 Explicación: “Documentary” significa documental.

🧠 Pregunta 37

[Audio de conversación]
Word: Soap opera

A. Telenovela
B. Serie cómica
C. Noticiero

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Soap opera” significa telenovela.

🧠 Pregunta 38

[Audio de conversación]
Word: Sitcom

A. Noticiero
B. Comedia de situación
C. Reality show

✅ Correcta: B
📋 Explicación: “Sitcom” significa comedia de situación.

🧠 Pregunta 39

[Audio de conversación]
Word: Actor

A. Cantante
B. Actor
C. Productor

✅ Correcta: B
📋 Explicación: “Actor” significa actor.

🧠 Pregunta 40

[Audio de conversación]
Word: Singer

A. Actor
B. Cantante
C. Escritor

✅ Correcta: B
📋 Explicación: “Singer” significa cantante.