ğŸ§  Pregunta 1

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: Hello

A. AdiÃ³s
B. Hola
C. Gracias

âœ… Correcta: B
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œHelloâ€ significa hola.

ğŸ§  Pregunta 2

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: Hi

A. Hola
B. Chau
C. Buenas noches

âœ… Correcta: A
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œHiâ€ tambiÃ©n significa hola, de manera informal.

ğŸ§  Pregunta 3

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: Good morning

A. Buenas tardes
B. Buenos dÃ­as
C. Buenas noches

âœ… Correcta: B
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œGood morningâ€ significa buenos dÃ­as.

ğŸ§  Pregunta 4

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: Good afternoon

A. Buenas tardes
B. Buenos dÃ­as
C. Buenas noches

âœ… Correcta: A
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œGood afternoonâ€ significa buenas tardes.

ğŸ§  Pregunta 5

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: Good evening

A. Buenas noches (al llegar)
B. Buenos dÃ­as
C. Hola

âœ… Correcta: A
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œGood eveningâ€ se usa como buenas noches al llegar o saludar en la noche.

ğŸ§  Pregunta 6

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: Good night

A. Buenas noches (al despedirse)
B. Buenas tardes
C. Buen dÃ­a

âœ… Correcta: A
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œGood nightâ€ se usa como buenas noches al despedirse.

ğŸ§  Pregunta 7

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: Goodbye

A. Hola
B. AdiÃ³s
C. Gracias

âœ… Correcta: B
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œGoodbyeâ€ significa adiÃ³s.

ğŸ§  Pregunta 8

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: See you

A. Hasta luego
B. Hola
C. Buenas noches

âœ… Correcta: A
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œSee youâ€ significa hasta luego.

ğŸ§  Pregunta 9

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: How are you?

A. Â¿CuÃ¡l es tu nombre?
B. Â¿CÃ³mo estÃ¡s?
C. Â¿De dÃ³nde eres?

âœ… Correcta: B
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œHow are you?â€ significa Â¿cÃ³mo estÃ¡s?.

ğŸ§  Pregunta 10

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: Whatâ€™s your name?

A. Â¿CuÃ¡l es tu nombre?
B. Â¿CuÃ¡l es tu edad?
C. Â¿DÃ³nde vives?

âœ… Correcta: A
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œWhatâ€™s your name?â€ significa Â¿cuÃ¡l es tu nombre?.

ğŸ§  Pregunta 11

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: My name isâ€¦

A. Me llamoâ€¦
B. Tengoâ€¦
C. Soy deâ€¦

âœ… Correcta: A
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œMy name isâ€¦â€ significa me llamoâ€¦.

ğŸ§  Pregunta 12

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: Nice to meet you

A. Encantado de conocerte
B. Hasta maÃ±ana
C. Â¿QuÃ© tal?

âœ… Correcta: A
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œNice to meet youâ€ significa encantado de conocerte.

ğŸ§  Pregunta 13

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: Iâ€™m fromâ€¦

A. Soy deâ€¦
B. Tengoâ€¦
C. Estoy bien

âœ… Correcta: A
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œIâ€™m fromâ€¦â€ significa soy deâ€¦.

ğŸ§  Pregunta 14

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: Where are you from?

A. Â¿CÃ³mo estÃ¡s?
B. Â¿CuÃ¡l es tu nombre?
C. Â¿De dÃ³nde eres?

âœ… Correcta: C
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œWhere are you from?â€ significa Â¿de dÃ³nde eres?.

ğŸ§  Pregunta 15

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: This isâ€¦

A. Esto esâ€¦ / Te presento aâ€¦
B. Ese es mÃ­o
C. Â¿QuiÃ©n es Ã©l?

âœ… Correcta: A
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œThis isâ€¦â€ se usa como esto esâ€¦ o para presentar: te presento aâ€¦.

ğŸ§  Pregunta 16

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: He isâ€¦

A. Ella esâ€¦
B. Ã‰l esâ€¦
C. Eso esâ€¦

âœ… Correcta: B
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œHe isâ€¦â€ significa Ã©l esâ€¦.

ğŸ§  Pregunta 17

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: She isâ€¦

A. Ella esâ€¦
B. Ã‰l esâ€¦
C. Eso esâ€¦

âœ… Correcta: A
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œShe isâ€¦â€ significa ella esâ€¦.

ğŸ§  Pregunta 18

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: Full name

A. Apodo
B. Nombre completo
C. Ciudad natal

âœ… Correcta: B
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œFull nameâ€ significa nombre completo.

ğŸ§  Pregunta 19

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: Hometown

A. Nacionalidad
B. Ciudad natal
C. ProfesiÃ³n

âœ… Correcta: B
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œHometownâ€ significa ciudad natal.

ğŸ§  Pregunta 20

[Audio de conversaciÃ³n]
Word: Birthday

A. CumpleaÃ±os
B. Estado civil
C. OcupaciÃ³n

âœ… Correcta: A
ğŸ“‹ ExplicaciÃ³n: â€œBirthdayâ€ significa cumpleaÃ±os.