🧠 Pregunta 41

[Audio de conversación]
Word: Actress

A. Actriz
B. Escritor
C. Cantante

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Actress” significa actriz.

🧠 Pregunta 42

[Audio de conversación]
Word: Song

A. Canción
B. Serie
C. Película

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Song” significa canción.

🧠 Pregunta 43

[Audio de conversación]
Word: Nickname

A. Nombre completo
B. Apodo
C. Nacionalidad

✅ Correcta: B
📋 Explicación: “Nickname” significa apodo.

🧠 Pregunta 44

[Audio de conversación]
Word: Real name

A. Nombre real
B. Nombre artístico
C. Nombre falso

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Real name” significa nombre real.

🧠 Pregunta 45

[Audio de conversación]
Word: Favorite

A. Favorito
B. Enemigo
C. Conocido

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Favorite” significa favorito.

🧠 Pregunta 46

[Audio de conversación]
Word: Basketball

A. Básquet
B. Natación
C. Boxeo

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Basketball” significa básquet.

🧠 Pregunta 47

[Audio de conversación]
Word: Roller skating

A. Patinaje sobre ruedas
B. Ciclismo
C. Atletismo

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Roller skating” significa patinaje sobre ruedas.

🧠 Pregunta 48

[Audio de conversación]
Word: Bowling

A. Boliche
B. Tenis
C. Boxeo

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Bowling” significa boliche.

🧠 Pregunta 49

[Audio de conversación]
Word: Skateboarding

A. Ciclismo
B. Patineta
C. Atletismo

✅ Correcta: B
📋 Explicación: “Skateboarding” significa andar en patineta.

🧠 Pregunta 50

[Audio de conversación]
Word: Rap / Hip-Hop

A. Música rap / hip-hop
B. Música jazz
C. Música pop

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Rap / Hip-Hop” significa música rap / hip-hop.

🧠 Pregunta 51

[Audio de conversación]
Word: Rock

A. Pop
B. Rock
C. Metal

✅ Correcta: B
📋 Explicación: “Rock” significa rock.

🧠 Pregunta 52

[Audio de conversación]
Word: R&B

A. Ritmo y blues
B. Metal
C. Jazz

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “R&B” significa Rhythm and Blues (ritmo y blues).

🧠 Pregunta 53

[Audio de conversación]
Word: Metal

A. Metal
B. Clásica
C. Pop

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Metal” significa metal (género musical).

🧠 Pregunta 54

[Audio de conversación]
Word: Electronic

A. Música electrónica
B. Música clásica
C. Música pop

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Electronic” significa música electrónica.

🧠 Pregunta 55

[Audio de conversación]
Word: Soul / Blues

A. Soul / Blues
B. Jazz
C. Metal

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Soul / Blues” significa soul / blues.

🧠 Pregunta 56

[Audio de conversación]
Word: Action

A. Acción
B. Drama
C. Romance

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Action” significa acción.

🧠 Pregunta 57

[Audio de conversación]
Word: War

A. Guerra
B. Drama
C. Comedia

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “War” significa guerra.

🧠 Pregunta 58

[Audio de conversación]
Word: Sci-fi

A. Ciencia ficción
B. Documental
C. Terror

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Sci-fi” significa ciencia ficción.

🧠 Pregunta 59

[Audio de conversación]
Word: Thriller

A. Suspenso
B. Comedia
C. Romance

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Thriller” significa suspenso.

🧠 Pregunta 60

[Audio de conversación]
Word: Crime

A. Crimen
B. Drama
C. Comedia

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Crime” significa crimen.

🧠 Pregunta 61

[Audio de conversación]
Word: Romantic

A. Comedia
B. Romance
C. Acción

✅ Correcta: B
📋 Explicación: “Romantic” significa romance o romántico.

🧠 Pregunta 62

[Audio de conversación]
Word: Cartoon

A. Caricatura / Dibujo animado
B. Noticiero
C. Drama

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Cartoon” significa dibujo animado.

🧠 Pregunta 63

[Audio de conversación]
Word: Late night show

A. Programa de medianoche
B. Telenovela
C. Documental

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Late night show” significa programa de medianoche.

🧠 Pregunta 64

[Audio de conversación]
Word: Local news

A. Noticias locales
B. Documental
C. Serie

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Local news” significa noticias locales.

🧠 Pregunta 65

[Audio de conversación]
Word: Reality show

A. Programa de realidad
B. Documental
C. Serie cómica

✅ Correcta: A
📋 Explicación: “Reality show” significa programa de realidad.